# Постановка задачи
Напишите и разверните telegram бота для агрегации мемов.

Ваш бот должен уметь по команде отправлять пользователю интересный контент. 
В каком виде он должен его отправлять, и что именно является интересным - остаётся на ваше усмотрение.

В качестве источника интересного контента мы предлагаем разобраться с Web API Reddit.
https://www.reddit.com/dev/api

Можно взять любой источник контента, но обратите внимание, что на рекомедованном хостинге pythonanywhere 
для бесплатного аккаунта список доступных ресурсов ограничен.


# Как решать задачу

1. Изучите официальный туториал https://core.telegram.org/bots (ссылку можно скопировать в приложение telegram и открыть через Instant View),
получить токен для бота, следовать инструкции.
Для ботов есть две механики - через webhook и через long polling.
(https://en.wikipedia.org/wiki/Push_technology#Long_polling)

Большинство туториалов в интернете фокусируются на механике webhook, но нам она не подходит, 
потому что тогда нам понадобится https-сертификат. К сожалению, беспланые версии работают не очень надёжно, да и telegram банит такие версии.

Вам нужно использовать метод getUpdates (ищите описание на странице https://core.telegram.org/bots) для регулярного получения обновлений.

Отлаживать бота можно через сервис https://colab.research.google.com/ (там нет блокировок).

Для работы с telegram API можно использовать любые библиотеки.
Из проверенных решений - можно взять pyTelegramBotAPI.

https://github.com/eternnoir/pyTelegramBotAPI


2. Выберите что именно бот будет отправлять пользователю, и в каком виде.
Разберитесь как это получать по Web API.
В качестве источника интересного контента мы предлагаем разобраться с Web API Reddit.
https://www.reddit.com/dev/api
Разберитесь как это оправлять пользователю.
Вам потребуется oauth token https://github.com/reddit-archive/reddit/wiki/OAuth2-Quick-Start-Example

Можно взять другой источник контента, но обратите внимание, что на pythonanywhere ограничены http-ресурсы, куда можно ходить в бесплатной версии:
https://www.pythonanywhere.com/whitelist/

Реализуйте это! Убедитесь локально, что всё работает. Хорошенечко пообщайтесь с вашим ботом, убедитесь что ничего не зависает и не падает.

3. Выложить веб-сервис в продакшен.
Эта часть обязательна!
Мы предлагаем использовать PythonAnywhere https://www.pythonanywhere.com/
либо любой удобный вам хостинг. Обратите внимание, что на pythonanywhere не придётся решать вопрос с блокировками telegram!




4. Соберите все зависимости проекта (называния всех используемых питонячих пакетов и их версии)в файлик requirements.txt
Что это такое см документацию https://pip.pypa.io/en/stable/user_guide/#requirements-files


----
# Как сдавать задачу
## submit.py
Необходимо положить код бота и отчёт в папку с задачей.
Отчёт надо положить в файлик report.md, настоятельно рекомендуется разобраться в форматировании 
[Markdown](https://github.com/adam-p/markdown-here/wiki/Markdown-Cheatsheet).


В отчёте надо описать свою работу, все фичи и использованные технологии.

**Note!** Обязательно добавьте в отчёт ссылку на вашего бота (иначе нам будет трудно найти его и пообщаться с ним)

Код можно класть в произвольные папочки.

Дальше надо просто выполнить `python3 ../submit.py` как обычно.

Проверить что именно отправилось на проверку можно в своём приватном репозитори в ветке с задачей, 
ссылка на него есть на главной странице проверяющей системы в шапке.

Задачу надо сдать в систему до дедлайна, система выдаст 1 балл и проверит лишь что вы в срок сдали задание.
Проверка будет проходить в ручном режиме. Баллы проставят в табличку с оценками после проверки всех работ


# Критерии оценки
Максимальный балл за задание - 200 баллов.
Сверх этого за задачу возможны бонусы. 
Бонусы - это баллы, которые идут в числитель накопительной оценки за курс, но не в знаменатель.


## Что влияет на оценку
1. Самое главное - It's alive! Бот работает, с ним можно поговорить, он присылает свеженькие приколы. 
~70 баллов

2.  Качество отчёта. ~30 
Опишите какие продуктовые фичи вы реализовали (что бот умеет), вашу реализацию, как захостили, какие проблемы решили.
Эту часть сложно формализовать, оценивается понятность, интересность, фантазия, находчивость,
настойчивость в достижении цели и самореклама, конечно.

3. Реализация. Какие фичи поддержаны. Насколько надёжно работает.  ~70 баллов

4. Cтиль кода (аккуратность, модульность, честные понятные имена, PEP8) - ~30 баллов.



Бонусы: за классные продуктовые фичи и подвиги в реализации!
До 150 баллов, хотя зависит от того насколько вы нас удивите.

